自焚者劇情出現咗，但願浮瓜唔會係下一個

今次香港人比左一個信息大陸
建基於對大陸既恐懼
似乎你唔能夠好似以前咁
分化反共勢力

而不能分化
共產黨唯有無所不用其極
但願香港人既聰明
可以抵劏浮瓜既劇情

可能悲觀主義咗
唔好意思